唔好亂相信人。唔排除有狗混入扮示威者 再影大頭！

就算一齊入左立法會都係咁講！
總之有人影相同錄影就要提防！
出面有好多類似示威者角度影ge相同片！
唔排除有狗混入扮示威者 再影大頭！

點都好 以後見人影相要阻止左先！記者除外。